最近有咩想買，抵買

衫褲鞋錶，電子野，野食

減價野咩都得

不過好似無咩sale?

買我啦

腦魔公仔